你好野個野 野人個人

??

人人搬屋個屋

唔係tvb開頭唔正宗
唔同你玩

人生馬戲團個團

團團圓圓個圓

圓周係3.1415926.......

人人都渣住枝

點點點點滴滴個滴呀

滴你老母個母

母親被插至人體自爆炸

炸你老母閪

閪痕個痕

痕跡個跡

跡積覆積積個即呀

呀你老母個呀

係牙

B仔個仔牙

仔女個女呀

女仔個仔呀